%% config
\newcommand{\home}{../../../styles}

%% documentclass
\input{\home/style_vocabularly}


%% settings for the metatags
\def\pdftitle{Manslayer }
\def\pdfkeywords{vocabularly}


%% loading the hypersetup
\input{\home/info_hypersetup}


\begin{document}
{\LARGE \pdftitle by Nathan Long}


{\footnotesize 
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm}p{3cm}}
aghast    & \ldots  & bestürzt, entsetzt \\
albeit    & \ldots  & obgleich, obschon, ungeachtet dessen \\
brocade   & \ldots  & Brokat (Gold oder Silber durchsticktes schweres Seidenzeug) \\
cudgel    & \ldots  & Keule, Knüppel, Prügel \\
harlots   & \ldots  & Dirne, Hure \\
Lady      & \ldots  & Dame \\
Madame    & \ldots  & gnädige Frau \\
Mistress  & \ldots  & Herrin, Mätresse \\
menace    & \ldots  & Drohung, Gefahr, Plage\\
nausea    & \ldots  & Überlkeit\\
pillow    & \ldots  & Kissen, Fütterung\\
privation & \ldots  & Not, Mangel, Entziehung\\
pudgy     & \ldots  & plum, dicklich\\
shiver    & \ldots  & Schauer, Zittern, frösteln \\
tiptoes   & \ldots  & Zehenspitzen\\
vain      & \ldots  & eitel, vergebens, nutzlos\\
\end{longtable}
\end{minipage}
}

\end{document}

